<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>90 Min on Yoga en Baires</title>
    <link>https://www.yogaenbaires.com.ar/duracion/90-min/</link>
    <description>Recent content in 90 Min on Yoga en Baires</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.yogaenbaires.com.ar/duracion/90-min/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kundalini Yoga Belgrano</title>
      <link>https://www.yogaenbaires.com.ar/estudios/4-kundalini-yoga-belgrano/</link>
      <pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.yogaenbaires.com.ar/estudios/4-kundalini-yoga-belgrano/</guid>
      <description>A metros de la estación de Belgrano R, Kundalini Yoga Belgrano es pionero en enseñar esta disciplina energética en Buenos Aires. Fundado por Gurpreet Kaur (maestra formada en India), el estudio combina kriyas dinámicas, pranayama y mantras en un espacio decorado con telas doradas y murales de símbolos sagrados. Las clases incluyen Gong Bath los martes y jueves, donde las vibraciones del gong ayudan a equilibrar el sistema nervioso. Con un enfoque comunitario, los sábados invitan a practicantes a compartir un &amp;ldquo;langar&amp;rdquo; (comida vegetariana grupal) después de la clase.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Yin Yoga San Telmo</title>
      <link>https://www.yogaenbaires.com.ar/estudios/3-yin-yoga-san-telmo/</link>
      <pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.yogaenbaires.com.ar/estudios/3-yin-yoga-san-telmo/</guid>
      <description>Escondido en una casona restaurada del histórico San Telmo, Yin Yoga San Telmo es un santuario dedicado a la quietud y la introspección. La profesora Valeria Montes, especializada en yoga terapéutico, guía sesiones de Yin Profundo usando apoyos como bolster y sandbags para liberar fascias y articulaciones. El estudio—con capacidad para solo 12 alumnos—tiene una decoración rústica con plantas colgantes y aromas esenciales. Los domingos al amanecer, organizan &amp;ldquo;Meditación con Cuencos Tibetanos&amp;rdquo;, una experiencia sensorial que atrae incluso a no yoguis.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
