<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ahimsa Es Un Espacio Especializado en Yoga Terapéutico Con Un Equipo De Medicas-Docentes Que Trabajan Integrando Criterios Cientificos Con Asana, Pranayama Y Meditación. on Yoga en Baires</title>
    <link>https://www.yogaenbaires.com.ar/descripcion/ahimsa-es-un-espacio-especializado-en-yoga-terap%C3%A9utico-con-un-equipo-de-medicas-docentes-que-trabajan-integrando-criterios-cientificos-con-asana-pranayama-y-meditaci%C3%B3n./</link>
    <description>Recent content in Ahimsa Es Un Espacio Especializado en Yoga Terapéutico Con Un Equipo De Medicas-Docentes Que Trabajan Integrando Criterios Cientificos Con Asana, Pranayama Y Meditación. on Yoga en Baires</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.yogaenbaires.com.ar/descripcion/ahimsa-es-un-espacio-especializado-en-yoga-terap%C3%A9utico-con-un-equipo-de-medicas-docentes-que-trabajan-integrando-criterios-cientificos-con-asana-pranayama-y-meditaci%C3%B3n./index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ahimsa</title>
      <link>https://www.yogaenbaires.com.ar/estudios/3-ahimsa/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.yogaenbaires.com.ar/estudios/3-ahimsa/</guid>
      <description>Ahimsa Yoga es un estudio especializado en yoga terapéutico y bienestar integral, donde se fusiona la sabiduría del yoga con un enfoque científico para acompañar a quienes buscan aliviar patologías, recuperar movilidad o simplemente encontrar equilibrio.&#xA;Con grupos reducidos y un equipo docente que incluye profesionales de la salud, se garantiza una práctica segura y adaptada a cada necesidad, en un ambiente cálido donde prima la atención personalizada. Cada clase integra posturas (asanas), respiración (pranayama) y meditación, cultivando calma interior y herramientas para llevar ese bienestar más allá del mat.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
